<resources>
    <string name="app_name">Stellation</string>
    <string name="天秤">
        正面特質：\n機智、公平分析、優雅、具迷人魅力、美感與藝術稚子之心\n\n
        負面特質：\n猶豫不決、依賴、善辯、注重外在、懶惰散漫\n\n
        屬風象星座的天秤座，有很高的審美意識，對愛非常敏感，不但洞察能力強、喜好平衡，擁有像風一般自由自在的智能、腦筋靈活敏捷，是個能多方面捕捉事物的思考者。天秤座的人非常瞭解對方在想些什麼，天生平易近人。同時會避開平衡失調的人生波折、生活與交際，而採取中庸之道，不走極端。
愛好美與和諧是天秤座的個性，心中渴望知道有理想主義與現實主義的相矛盾思想。如果天秤座的人能將這種平衡感當作是自己的生活方式，一定可以找到幸福的泉源。
    </string>
    <string name="天蠍">
        正面特質：\n持續力強、權威、迎接挑戰、愛恨分明、敏感\n\n
        負面特質：\n多愁善感、隱藏、冷酷無情、毀滅、鑽牛角尖\n\n
        天蠍座屬於水象星座，在象徵冥王星的生死神普魯托守護下，擁有強韌的生命力及永不知倦的充沛精力。膽大而心細，做事常憑靈感。天蠍座的性格就像流動的水一般，具有很好的適應性，為獲得更好更棒的結果，會全心全意投入工作，不達目的誓不罷休，在精神上具有強烈追根究底的探索心。
不斷自我要求的天蠍座，神秘的內在世界常讓人無法理解，卻具有可以探知人心深處的超感應力量。所以天蠍座的人不管做什麼事都有始有終，堅韌的意志力是最強大的武器，一旦擁有目標就不畏艱難去實行，直到達成自己預定的目標為止，旺盛的戰鬥力非一般星座所及。
    </string>
    <string name="射手">
        正面特質：\n大膽冒險、上進好學、樂觀、幽默風趣、好奇心強\n\n
        負面特質：\n不受拘束、害怕承諾、說話犀利、不穩重、不修邊幅\n\n
        屬於火象星座的射手座，受到守護星丘比特的影響，對任何事物都充滿好奇心，希望永遠保有廣泛的知識與體驗各種經驗。這種性格，好比火一般的神聖與熱情，不喜歡受到任何束縛。對未來充滿希望，可以為了成功而不眠不休，是個絕對完美主義者，由於具有使命感，為達目標不惜任何代價，是一個視勝利為人生方向的行動派。
射手座的人非常崇尚自由與追求速度的感覺，具有寬大的精神、豐富的知識、陽剛的氣質，喜歡以自己的想法發揮服務精神，對人生抱持著熱情開朗，也是個自由派的樂觀主義者。
    </string>
    <string name="摩羯">
        正面特質：\n領導組織、傳統、成熟穩重、目標遠大、堅持理想\n\n
        負面特質：\n工作狂、不知變通、老成世故、易孤獨、功利主義\n\n
        屬土象星座的魔羯座，基本性格是穩定的，受到守護星土星的支配，天生具有不可思議的吸引力，就有如大地一般令人可信賴，賦有生產性與建設性的精神。而且魔羯座的人擅長有效利用時間，並且能充分運用上天所賦予的時間，認真地度過生命中的每個時刻。
認真努力，熱中於工作，不善於拒絕別人的魔羯座，它的人生觀主要是以志向遠大為其特徵，這與牡羊座凡事爭第一英雄主義不同，而是在自己的能力範圍內，盡自己最大的努力，不管過程多麼艱險荊棘，都會以堅強的毅力及不屈不撓的精神，去突破重重難關，獲得最後的勝利。
    </string>
    <string name="水瓶">
        正面特質：\n與眾不同、獨立、冷靜、好奇心強、聰明、人道主義\n\n
        負面特質：\n冷酷、不合群、孤僻、不穩定、變化大、無法捉摸\n\n
        屬風象星座的水瓶座，受到守護星的影，精通天文，學問豐富，有預知未來的能力，非常聰慧且極富理性。水瓶座的個性是以像風一般的流動性為基調，重視知識，喜歡思索，是個能忠於自己信念、理想的知識分子。
水瓶座出生的人，天生反應快，有很強的自由力和創造力，以及重視理論、有優秀的推理力及創新的改革力。遇到一展所長的機會，就能受到賞識。在社會方面，喜歡結交志同道合的朋友，富有友愛的精神；在個人方面，相當尊重個人自由以及強調平等，便富有獨立精神。
    </string>
    <string name="雙魚">
        正面特質：\n想像力強、具有同情心、藝術特質、浪漫多情\n\n
        負面特質：\n不切實際、多愁善感、只說不做、易受傷、軟弱\n\n
        雙魚座屬於水象星座，受到守護星海王星的影響，有豐富的想像力和寬容的心，性情溫馴，喜歡沉湎於夢幻的世界裡。雙魚座的人，由於擁有水一般的高度適應力，感情相當豐富，而且有正直感、洞察力，但容易受到外界的人、事、物所左右，行為思考模式非常善變，習慣以自己的想法來從事，欠缺理性的判斷。
在雙魚座出生的人，溫和善良，有夢幻的心思和神秘性，不會加害他人，有很好的慈悲心腸。但雙魚座的人卻存在兩種極端的個性，精神方面與肉體方面的共存，就愛與恨共存一樣，在這種糾葛難解的感情相互交錯下，雙魚座的心緒也就變得複雜難懂。
    </string>
    <string name="牡羊">
        正面特質：\n勇氣、面對挑戰、熱情活躍、好奇心強、具領導力、動作快\n\n
        負面特質：\n好戰、不服輸、沒耐性、自我\n\n
        屬於火象星座的牡羊座，擁有獨立自立的精神，全身充滿精力，鬥志高昂，個性坦白率直，能勇於接受各種挑戰，具有像火一般的強烈熱情，能夠點燃希望並且相信成功，是一種隨時都處於行動狀態的人。腦筋動得很快的牡羊座，不但做事積極主動，頗具野心，更喜歡居於領導地位，憑著自我的判斷來行事，通常討厭在工作中受到別人的干擾或障礙。
牡羊座的人基本上相當自我，不管面對工作或生活，都有很強烈的自主性及自我主張，一旦遇到不願接受的壓力時，常會出現過於激烈的反應。缺乏耐心、容易生氣是牡羊座的缺點，但其實本質是非常友善的，喜歡跟同事快樂地相處。牡羊座的魅力是勇敢、冒險、不吝嗇、具有領導人物的氣度，以及富有令眾人驚訝的想法和主張，能積極進行各項行動，活潑爽朗，絕不優柔寡斷。
    </string>
    <string name="金牛">
        正面特質：\n切合實際、確定務實、誠信有決心感官力強\n\n
        負面特質：\n易沒安全感、重視物質、固執倔強、緩慢\n\n
        屬於土象星座的金牛座，重視感受超過理論，自我防衛本能很強，性情溫和值得信賴，但擁有憂鬱的性格。平常看起來很溫馴的金牛座，一旦決定要做的事，都會充滿鬥志，迅速採取行動。金牛座這種穩重平實的處事態度，做事非常積極認真，不但對事物的看法富有建設性，更具備豐沛的生產力，能夠以最便捷的方式達成目的。
「本位主義」是金牛座堅守的信念，喜歡憑感覺去接觸事物，只要自己認可，不管別人怎麼說明爭論，一概不接受。不過有個特點是絕對不撒謊，也拒絕魚目混珠的行為，雖然看起來很悠閒的樣子，其實心中充滿激情與戰鬥力。不過天性溫和的金牛座，還是喜歡以自然律動為基礎的慢拍子，做任何事都會經過深思熟慮一番，不管做什麼決定或採取行動，都要比別人多花些時間來慢慢思考。
    </string>
    <string name="雙子">
        正面特質：\n聰明、反應快、擅溝通、博學、好奇心強、學習力強\n\n
        負面特質：\n不穩定、持續性不高、雙重表現\n\n
        雙子座屬於風象星座，兼備知性與活力，反應十分靈敏，在性格上偏向智能和具有豐富的學識修養，潛在的個性就像風一樣擁有流動性的特質，思想行為上比較理性。由於非常重視知識的追求，同時具備悲觀與樂觀雙重性格，是個能捕捉多種事物的思考家。
雙子座的人，對任何事性的要求及理想都很高，當決定好自己的目標後，會朝著目標前進絕不退縮，就算無法立刻達到目的，也不會輕易放棄。這種個性，使雙子座的人在一生中不可能只走一條路，不論是工作、愛情、知識等，都會產生雙頭進行的迷惘及困擾。但基本上，雙重性格的雙子座的價值是建立在知性與精神上的。
    </string>
    <string name="巨蟹">
        正面特質：\n溫柔、感性、保護家人、收藏家、敏感、同情心\n\n
        負面特質：\n情緒化、沒安全感、自私、被動、沉溺回憶\n\n
        屬於水象星座的巨蟹座，擁有溫柔、體貼、散發母性的光輝。水象星座的人，具有液體一樣具有順應環境的本性，周圍的感覺十分敏銳，而且預知能力很強，但帶點情緒化和感性的特質，容易受不了外來的環境變化，會為自己創造一個理想的藍圖。
巨蟹座的個性，很重視家庭觀念，具有十分細膩而柔和的情緒，在沉默中能傳達深刻的思想，對於言語表達上，可以傳遞沉默時代表的意思。由於守護星是偉大的母性狩獵女神，所以自我防衛本能很強，容易表現出對物質的慾望。但大體來說，巨蟹座的人是溫柔、善良，不喜歡與人起爭執，而且多愁善感，很善於照顧家人，但也容易受別人影響，只要有巨蟹座在的地方就能給人快樂的感覺，不過只是喜歡在夢境中生活。
    </string>
    <string name="獅子">
        正面特質：\n自信、創造、領導、表演、熱心助人、表達\n\n
        負面特質：\n驕傲、奢侈、不喜被忽略、懶惰、無法認同他人\n\n
        屬於火象星座的獅子座，十分活躍而且熱中於工作，做任何事都相當自信與自滿，理想非常高。火象星座的人，受到太陽神的影響，具有客觀觀察自己的能力，能仔細分析自己所扮演的角色，本質上就是熊熊烈火般的神聖光明，對世界充滿了希望，相信本身的能力，洋溢著充沛的才華，不畏懼戰鬥而且勇猛果決，喜歡在勝利與光榮的氣氛中，享受成功帶來的意義。
獅子座的個性，擁有強烈的權威感及優越感，表現獨裁又自大，非常重視「名譽與人緣」，有強烈領導的慾望，對獅子座的人來說，擁有名譽就是人生最大的勝利，而人緣更是心靈的安定劑，可以讓自己保持充沛的動力。為了要使生命活得有意義，獅子座的人喜歡擁有戲劇般人生的嘗試，可以為榮譽付出一切代價。
    </string>
    <string name="處女">
        正面特質：\n組織分析、謹慎、穩定、負責、擅思考、注重養生\n\n
        負面特質：\n嘮叨、神經質、潔癖、狡猾、挑剔\n\n
        屬於土象星座的處女座，由於守護星的水星，直覺力強，善於推測未來的演變，認真而樸實，擁有多愁善感的個性。處女座的人，具有像大地給人的信賴感，不會輕易被人影響，也不喜歡去影響別人的想法。尤其典型處女座，擁有豐富的知識，對神秘的事很感興趣，做事一絲不茍，有強烈的批判精神。
處女座的洞察力很強，是個崇尚高度理想的完美主義者，雖然不像風象星座般擁有才智與理性的特質，但談到實務能力，絕對比其它星座來的強。討厭虛偽與不正當的事是處女座基本的性格，帶點純真和有點潔癖，喜歡學習各種事情，不論對任何事都能全心投入，好學、好奇及研究心旺盛。
    </string>
</resources>